其實係香港，結婚生仔真係有好多障礙

1. 結婚要點搞
有d 人可能話你鍾意既，細細地搞個咪算，就咁簽紙都得啦。但係都會受到屋企壓力，你自己唔想大搞姐，對方屋企人未必嫁嘛。其實女仔黎講，我諗點都會想自己嫁得好睇d，始終一世人得一次 。

不過又好多野煩，之前都有post 講過話邊到接新娘，我自己就公屋出身，係覺得係公屋出嫁有d 尷尬。另外就擺酒既話應該請d 咩人，朋友都唔多個

2. 婚後住邊
咁依個就睇有冇錢既，我同男朋友都唔係有錢，結婚既話都唔知可以住係邊，係香港點買樓阿 依個方面我就覺得男方會大壓力d , 實際d 諗，其實女仔點會唔想男方有樓？唔通結完婚同兩老一齊住咩，又出現第d 問題(eg. 照顧老人家，扑野等)

3.生唔生仔
有錢既我都想生，但我冇阿嘛
男朋友係大仔，屋企人應該係好傳統要生仔嗰陣黎，而且男朋友都想生黎玩
但我又諗好多，生左出黎俾唔俾到幸福佢？又驚佢生出黎會遺傳到我d 濕疹
擔心生左佢出黎真係會累佢要係香港咁既城市到捱(好似我咁 )

仲有冇補充

結論: 窮人結婚生仔有好多障礙

要去到幾有錢先可以冇煩惱咁係hk 買樓？

男朋友屋企一手包辦

乜都講錢,你做人仲有乜意義

最大障礙係冇另一半

女人岀身唔重要
最緊要個男人副身家夠厚就冇問題

知唔知咩叫貧賤夫婦百事哀？
依家我想講錢架？你試下去同d 業主講唔好下下講錢

大陸夠多富二代啦,係咪真係生活無優,其實生小朋友住公屋一樣能得到快樂的

你當你係白人咩
香港地有錢就係意義

而家D年青人真係失敗,淨係識得怕輸

唔講錢，一切都好美好
但現實歸現實

睇你地自已要求D乜啦,個個用幾千蚊買電話就有錢,成千蚊整頭髪又有錢,打機課金又有錢,係冇錢生仔

冇錢係全世界邊度都難生存
你覺得第二度國家實買到樓

我結婚個時都係平平地搞。
婚紗買2手，仲平過去租，其他野上大陸買平一半有多。
擺酒淨係請屋企人加3圍新/舊同事，計番岩岩好打個和

生黎玩？
我屌你老母咩

今時今日旅行結婚都得啦,攪咁多野做乜九,好能威?

生 嚟 玩

仆街啦你

而且男朋友都想生黎玩

幾多歲ar你地？

點為之嫁得好睇d ? 其實D親朋狗友食完就雞咁腳走, 講真有幾多個會真心祝福你,講白D , 咒你既就大能把,又要晒錢做人情,又要晒時間去飲,聽日唔洗返工呀,左能住我打機,,,,,,,大把怨言

我某個friend有左半年
最近結埋婚
然後佢老公做餐廳PartTime(冇正職 )
搵得萬三蚊一個月 有食煙
然後老母又生癌，又要化療
然後又差卡數，每個月要還6k

個Fd就PartTime每星期兩日
自己仲有份保險要供
仲爭人周身錢
最近問人借錢仲加多句預左佢冇得還
仲話要對bb負責任
生佢出黎
之後乜春都交比佢老母同自己屋企人湊

最近好似話如果生完直接扔去託兒所
留名睇佢對個BB既責任

如果真係諗住生黎玩就唔會諗佢會唔會病嗰d 啦
我明白生仔係要負責任，如果唔係都唔會當係一種「障礙」，直接要生咪生，洗咩諗

咁你贏係邊
早其他人一步踩人地廢？